小巴佬考車會唔會屌考官?

屌你老味，入彎邊撚到洗收油嫁

cut線抽頭，黃燈加速，市區行80，公路行120，夜晚180，油門一腳踩到底

我諗唔屌下考官, 係唔會合格

屌大聲D聽唔到
轉左 過左la
唉雙黃下個路口先屌你

個超速表唔響等於肥

留名待笑

2波起步, 落斜空波

紅燈前上到八十再空波滑行

停車前解開門鎖 用減速讓其自然開門
送考官落車
電門電索都慳返 環保

泊位一手揸波棍，一手捽軚

無屌考官 大剔
1波起步 細剔
停定開車門 細剔

將黃紙啲野調轉寫喇

屌你老味a
我講轉右
你呀揾路口
你慢d揾路口姐
我幾時講過剎車呀
打油燈啦
轉右
屌你老母yr"
轉右
你呀發定個信號揾先得架
落離合一腳曳到底盡一二一二
一二一二隻腳呀
屌幾時到隻手呀
推啦係到推
好
禁下喇叭啦
屌你老味hi
戈個戈個係咪係咪你老襟黎架
減二檔
推啦隻手減二檔啦隻hi手
識唔識做架
屌你老母小兒麻痺架你
抬起隻手
抬起個離合器
67啦你
嗌你抬起個離合器都未抬到
大佬講45句都未郁呀
加油啦又開追悼會架啦
妖你老味hi部車唔行又點得架姐
三檔
67啦
你d節奏感咁既死得啦

我行100 格黎部小巴個牌80 佢快過我

考官乖乖地坐, 講個目的地算數啦

師兄你個錶壞壞地

你識閪咩
你個錶壞既

好l好笑 留名